林建峰話喺大灣區為香港人醫療上尋求國民待遇！

痴咗間閪線呀林建峰？

國民待遇即係死！

痴撚線
咁講即係支持搞大灣區

林建峰 唔係任建峰wor ching

如果唔支持搞大灣區
講爭取大灣區既香港人待遇係偽命題
佢咁講，一係支持搞，一係當搞大灣區係既成事實

佢係話入大陸醫院爭取國民待遇
大陸人有咩待遇？係咪免費摘腎？

根本就係棄民手段 將香港人發配邊疆 自生自滅

林建峰呀
建制派功能組別議員呀
不騮都支持大灣區架啦佢地 沖出黎柒

傷風感冒都吊鹽水
正

對等待遇？鬼同你對等！